依期一齊旺，大家唔好jump！ 我開岩啦［9］

777

呢個先岩

新羅賓漢-阿!仙!奴
利都0-3啦

韋斯...入波啦 唔好走盤

米堡

-2c 巴黎紅左仲開唔開到角大

朗c
布拉
韋c
打比
維拉

輸1 走2 贏2 😂

摩里倫斯唔該頂實
比我回回血

瓜蘭尼 上盤
聖地牙哥-1
班菲特半主：）

訓先：）

布拉2.05 -1執得好爽

巴黎3.5 大 cashed

today all jump

巴黎11c

3c1 達陣 安心訓覺

0615 上盤

屌你老母大巴黎

邊撚個寫架

.雷恩絕殺 屌

紅左個嘛

想死 本身羊少少 依家成條5x6冇埋

屌 0:3個陣諗住收得

埋尾5分鐘入2粒 痴線

有無人有買6點15場波？

Goall bobo

摩里倫斯唔該頂實
plz

Bobo ng

摩里倫斯就完場先紅比人入

bobo買2/2.5好定角球好

有8.5

仆街 手多玩3*1 你老母死阿狗

又係買咗角先停角

保保開大好嗎？

玩大左輸左成皮野

人生贏家，住私樓😞

等你今晚再起g 準備多一皮追數

bobo 入一粒

Bobo one more ok?

重心咩都買

下場平注翻5千

又一球到尾 屌你老尾

波波主場打多個都唔入多粒 作客你就知錯了

12.5 13.5 c大

針

燈水 斑菲特

今朝唔買？

200起機第一炮

$80 班斐特 2.5b

ip都唔洗check. 領x

刨左唔買就開到

一買就連幾場都豬

我屌你老母咩 唉戒賭了豬左3.5k 追左幾次數巴打好收手了

巴打都開始暴走了

實跟

輸撚死了 呀記唔買大買佢盤

今晚買愛記實贏 李城今場唔出馬列斯

未 仲差5000先追平

炒哂.omg

收工入多兩舊

拖肥波都讓唔起 點買阿ching

李城無咗馬列斯即係無進攻能力，買拖肥坐和望贏

狗會寫馬仔上到場

小心比簡尼射死

感情注想買李城 但無馬列斯真係有d驚

馬列斯有轉會offer，長情無跟大隊操同去利市比賽

真？
今晚本身想穿李城平手盤

屌見到李城回到咁
有啲驚

7000萬鎊轉會費....唔一定賣得走

熱刺近8戰不敗..但曼近況都幾好

大家點睇

我晚晚都正路盤
結果咪又係晚晚豬

通常3x1就斷一場
唔知今晚應該點屌好

睇好曼聯

佩爾表示馬列斯不會在1月轉會窗時離開，他說這位翼鋒樂意留效。

季前馬列斯一度傳出想離隊，羅馬，巴塞隆拿，曼聯及阿仙奴都有興趣。

馬列斯今季已經攻入7球，佩爾說這位翼鋒非常專心地踢波：「我一定想留下最好的球員，我和馬列斯傾過，他很高興留隊，而且他的表現也有進步了。最重要是他享受在這裡踢足球。」()

1月頭既news 話過利最後無過, 金曼就唔知啦...一過就有英超拎
31號轉會last day

btw睇埋出咩人先買

唔一定賣走，但今場一定唔出

鏝正一仆街，轉會最後48小時絕殺李城，買走人主力
利申：李迷

馬列斯轉會消息好多都無證實到既
要睇華dee生唔生性啦

無左馬列斯，李城唯一板斧得返防反

這個真....仲要已經無主場優勢

要買幾場
又唔夠水分開買
只好穿起佢

妓 奧巴美揚 get

雙曼

唔係兩舊宇宙重心咩巴打

第四場 比四隻

四 七 十 十二

呢到啲人賭癮好大 場場都賭

熱刺打完曼....下場做客打利記
曼下場打中下....應該唔會留力

愛就下場打剛買奧巴既奴妓....唔知會唔會留力
李城下場打史雲斯

睇埋尾盤先
應該買曼盤 感情注李城盤

等馬買位置翻少少本都好

今日應該買D咩

求心水

金剛仔

好彩 回番啲本

屌趕唔切

京京千里，小注好啦

好彩你買唔到

我要針啦準備

諗緊波膽追數

今日買馬贏左10k準備車哂落去49000

早知就追下post跟巴打你重注落去

係馬post到出左

尾場有無

每日出一條35倍中到中為止

無啦 星期日先啦 慢慢贏唔洗急

馬會收1130？

我本大嘛

買左雷神騎贏王....尾場頂頂好喎

有冇人知

Google la

賽馬日1130收

依家仲度緊今晚張飛點穿好

對唔住呀 諗住尾場娛樂注

比西拉累死左了，已針

得番30$起機，有無重心？你地講條飛出黎我allin

買馬豬到訓係到

一樣

娛樂注都中兩隻

我應該出俾大家 sor

李城盤，拉素盤2x1點睇各位巴打

唔好買李城盤

all in曼聯算了

頭場和和曼客客

好驚曼大船會沉
李城無馬列斯都照去

拉素 [0/+0.5]
曼聯 [0/+0.5]
摩納哥 [-0.5/-1]
雷加利斯 [0/+0.5]
點睇4x1

唔要曼3x1

西維爾 熱

想上車走獌 點睇

整條高倍3X7
般尼 曼聯 愛華 10蚊

般尼茅夫

想起機呀

yes

1:30有無心水 唔想等到3:00

獌咁抵買 反而想買熱
始終熱係偽主場踢有返咁上下 雖然和撚左英乙

同路

成日抵買大船都出事

山齊士,普巴,連格 vs 哈利卡尼,孫興民,迪利亞里

How see

似大波波
應該好好睇
睇埋正選同尾盤再買都未遲

買客家人仲好

本身想5X1
般尼 盤
愛華 盤
獌 盤
史城 盤

雷加利斯 盤

諗緊尾場買唔買好
4/5X1 好

條Q 76倍先贏咁多

食緊宵夜食完買

留名跟大蛇馬仔搵食

教下路..

衰左 仲有120 有冇介紹

打住RAINBOW6 等睇陣容
買完先訓

已買 去打陣pubg先

殺他死神巴打有冇出心水

願主保佑

有無人幫我諗下
串唔串埋雷加盤好

我就像孤島!

西維win

琴日3x1斷阿記 得返最後200 有冇ching有心水

SAME
RUBBISH ARSENAL

訓哂

最後決定!
祝福我好無

接納 3992 主客和過關 3x7 足球過關 3x7
星期三 5
紐卡素(主) 對 般尼(客)
主客和
客@3.45
星期三 14
熱刺(主) 對 曼聯(客)
主客和
客@2.98
星期三 18
雷加利斯(主) 對 西維爾(客)
主客和
客@2.10

$ 10.00 $ 70.00
關閉
列印

咁狠直屌主客客?

足球過關 5x1
星期三 4
車路士(主) 對 般尼茅夫(客)
主客和
主@1.27
星期三 5
紐卡素(主) 對 般尼(客)
主客和
客@3.45
星期三 8
AC米蘭(主) 對 拉素(客)
主客和
客@2.85
星期三 12
飛燕諾(主) 對 燕豪芬(客)
主客和
客@2.70
星期三 17
摩納哥(主) 對 蒙彼利埃(客)
主客和
主@1.61

注項總額 $ 10.00

捐10蚊先

即場荷蘭盃 大波抵買

3場客 零頭黎 博大霧
等多陣睇埋陣容整多條2*1

塞圖半大

細注支持

曼

李城出左陣 真係無馬仔
但個愛盤1.9幾落到1.8幾再回返1.9幾

雖然知今場好大機會輸，但我照落感情注

同左

同路
但感情注

我係李迷點同 你地咪學我咁傻

打算博一博+感情注

車仔個乜撚野陣黎
我想問MORATA係咪傷左

得你係咩
落返1.92啦 好不穩定

係
加上個陣同盃仔差唔多 怕啲友攰 唔敢買

雙曼 加油 訓先

半大 -1球 加油

1-1

唉 掛住睇陣買唔切

有無人跟左 2.92倍 送錢

買完熱冇錢跟

拉素 下盤

上次拉素輸身家

可以信多佢一次
白禮頓 10.5s

買左十蚊

有無白禮頓

今場音樂比利為拉素復仇

熱1；0

修01白

我屌你老母10秒入波

我熱頂實

熱刺 goal

熱刺 李城頂實

布魯日 大波快黎

愛華頓goal

買左李死fg

曼聯幾時執 屌

布魯差一球
熱切頂住

車狗真伏

布魯日半大 cashed！ 2.9倍

李城被吊打

後衛自爆

0-0個時都唔係+

鏝狗半大未

獌應該ng 但冇錢買了
訓醒睇賽果

李城0:2

愛華頓2-0

唉...李斯特城

我熱2:0

熱刺2-0

og

我屌

JONES哥

李城呀 追和都好

好撚彩曼聯果串買得10蚊 都估到架啦 次次世紀巨艦都一定出事

我熱

熱刺3-0

fake sor

12m冇

咁夾都唔比

李城追唔到和

i know......

差布魯日

摩狗直頭波都唔睇

濕9李斯特城 比d火

買左19000真係滅得飛 完全無攻勢

車路士0-1

客隊入太快啦 原本打算60min買

熱 布魯 己收

如無意外
熱gel 李jump

車仔。。。。。。。

車仔垃圾 堅定完畢

追左客下一球 6倍 500蚊 爽啊

車仔1.5b cashed 估唔到咁收錢法

般尼茅夫0-2
無買...買左lc

紐卡素1-0

0-3

屌 第三球 無買到

追第四球 ！

李斯特城goal

李城唔洗CUP都OK，入呢球至少可以Keep到士氣下場可以嬴史雲斯

和到都勁
愛記應該想主場贏 下場作客打利記有難度
李城唔好沈 同妓拉近距離plz

無馬列斯好難和啦今場

Chilwell廢撚到

車仔0:3

唔好放走馬列斯

岩岩有兩野李城差啲入 加油呀

未落後佢地有貨交....愛記領先打得放好多
愛記買禾仔係成功收購黎

針了 垃圾曼完全無攻勢

般尼茅夫 ng plz

摩納哥gel

不追便是羊

Diu fake ge

50蚊細注博下姐

Gel=/=goal

點睇自由盃

輸死我了 訓算

查比高恩斯[0/-0.5]

20$當睇波算 南美真係信唔過

細注主勝好了

西布朗真垃圾 單刀唔入

我知啊 比球探fake 左3:0

鏝正氣

咁都贏盤 啊古路

熱刺 gel
不過倒豬

60分鐘入多個2.5b 收埋

摩狗13角

以為你講緊曼聯個摩狗

又針

好撚廢獌

真係斷獌
又要停下先

波馬都贏少少

比獌累撚死

熱利又唔知點好

本身睇往績熱打獌邊邊主就邊邊贏
本來諗住買熱同李城
上黎睇一睇
改左買獌同愛華頓
結果愛無事 獌就出事

10秒一球

信自己又死
信人又死

今日休息下
聽日買兩場德乙搭多場唔知乜鳩好過

呢幾日輸好多

琴日-2000....今晚要+20000

咁大諗頭 今晚得盃賽咋啵 好難估下

我講得出 做得到
最少一半：）
哈哈

幾多本先? 如果做到我跟

10000本

成日都出比大家跟嫁啦... 有唔少都有執到嫁~~~~你可以追返依期一齊旺，大家唔好jump！1-8

今晚得頭場敢賭

今晚巴半細全細，
客主有機

今晚繼續9賭

9賭都嬴到20000 真賭神

賭乜都係嫁啦.
除非你識個盤手.
如果唔識.
1成實力. 9成運氣.

你熟識嗰隊球隊知道近況，其實唔洗太靠運氣
好似琴日我貼愛記坐和望嬴咁

ANYWAY,
我堅決賭= 90%運

想贏

兩個戶口？

大戶

荷蘭盃 大波波比較多

今日有咩心水大家
琴日馬仔輸到喊出黎

荷蘭點都入到三球下話

荷蘭盃 nba咁
想博1.5半大

中岸水手個場唔係中左咩
又話輸好多

琴晚輸到貼地 今晚有冇巴打帶飛

原來仲有30剩 等今晚跟巴打上二百復活

追返上面好似話今晚冇野玩

琴晚輸死我了

我想買第一隊入球+晉級....洛達

有無同路

Gun nei lo mo

哩d盃賽我都係細注50-100

華西讓球客勝+2有無得諗
哩場係第幾回合？如果仲要踢 巴應該唔會大炒住

呢場唔買得過，唔知巴塞意圖
嗰次作客輸比愛斯賓奴 今場可能認真打
都可能留打力下次，好難預測
不過話曬主力我偏向巴塞出全力

係味出哂主力？

未出陣容，但應該出主力

踢雙循環 主場出擊理應都博殺既
始終對手係華倫 作客唔包贏梗

見到客有兩倍都唔多敢買

除左施美度冇出，全full team, 今場應該同上場一樣，繼續出古天奴442或4312試陣夾中場

就係巴主場先炒鳩你 一場過

同感

咁睇古仔算啦

好睇果日美斯會唔會開左春藥mode
如果顛起上黎一個人入兩三球又一兩個助攻都唔奇

今晚睇波算啦
好鬼啲賠率

bitcoin大上大落 一路做project一路賭仲好

訓先
利申哩排過親關都開全對家

尾場對
中間無買
頭場同路

你買唔買客晉同fg?

想買 4點買 如果仲未輸波：）

Gunnnn

有咩好介紹 last200

想等即場高水再入

巴個盤咁深 真係痴撚線

威廉二世洛達 上呀

1.5半大

有撚病 深過深水灣

深到咁點買

最開頭好似讓緊一球球半

係

睇黎疤會大炒

頭場大波已死 得翻兩球兩球半

半大 針

仲有半個鐘

半主

預備入大波

差啲入 係龍門度彈出黎

入左客fg

主隊打假

讓成2.5球得唔得呀？假假地都華倫丫

有冇人夠膽買華倫？

買客晉級

荷蘭盃一時nba 一時hea

受讓1.96 落到1.89大把人買

有3球傳到龍門前 兩隊都把握唔到

唉...嬲...

又浪費多球 屌你老母主隊

食屎二世

一係比洛達入啦

有冇勇士一齊買巴

上兩個星期又係威廉 買左即輸 殺他死神嗰陣喺另一個post都有tip佢

客隊12M

12m 好像

假波會唔入

2.8 倍早左入手

主隊快啲入返，我個半和

1:0

洛達goal
one more plz

支持

3 倍

5 more minute come on

話左幫大家
無人信

主隊入呀

是但入多球

巴塞隆拿好難買

買大波

1-1 keep住pls

巴塞3.5大

半大 2.6倍 cashed

一萬本
5000 *2.8 + 5000
19000
差1000 上20000

1:1

半大 gel

爽

下半場入多球PLS

3.5倍入左主cup 希望得

下半場應該多幾球 等高水再入

半大爽gel

香討有人買左5皮2.5s

近排多大好多生面口

盃賽 真係9買 半大好過 琴晚到依家 全部半大

巴塞半大：）

3.5b都有機

買左疤 希望順利大炒

巴塞成日上半0:0 下半先攻

荷蘭波一定係買半大

高水入

頭先主后衛差啲害死人

半和 岩岩客隊入12M嚇死我 幾驚會和唔到

巴賽大炒

1-1
5分鐘既事

洛達晉級入唔入埋好

早知買半大，不過睇近績只有50%半大到，唔敢博

荷蘭盃好似成日半大

細膽唔夠搏，利申:1000蚊一注已經係我極限

我一百幾十一注好了

我半和+2.5B各1000 希望中曬

巴塞無即場

巴冇即場⋯⋯

當睇下波囉，至少好睇過荷蘭盃啦

巴塞入未

得既
細注洛達ng先

一定中

買邊到晉級好玩啲，2選1

訓先 比埋 聖達菲

可能要互射十二碼 唔sure

1-2 完 各位今日小弟賺夠了

1-2 洛達
ng gel

1:2

無問題啦
跟到嘅恭喜大家：）
我訓先

洛達ng好高水

就係互射12M先好玩 個種心跳加速嘅緊張性

諗住3倍客晉先買 嘩頂你個肺
都好既 咁條讓球客都大機會cash

等高水入多注大波先

洛達
但1-2低水了
2-2既話就買定洛達晉 ,博ot洛達入

屌你巴塞入未呀

買乜野可以穩嬴? 小弟我差50$就齊頭嬴2000

4/4.5

香討有人50k買2.5s就咁就針左

大定細?

唔怪之得仆街馬會唔開角球 咁多C

好唔好再洛達ng
但好怕佢地一人一球

大

如果係我我唔會係咁追同一場即場

信你買50$

哩個時間得一場即場嘛

真係唔好係咁追 喺隔離post見過有人由贏變輸
btw 買波蛋仲好

買左疤 見美斯妹下妹下咁

3.5b 係咪可以去ifc

比啲耐性巴塞啦，佢地通常下半場先發力

都岩既..我即場買50咁大把

22

威廉二世 2 - 2 洛達

果然係一人一球

華西正撲街 死守唔攻 訓覺算 屌

細細地20蚊 2：3

頭場入多球 就算疤輸都補番

追大波追贏4口

威廉二世(主) 對 洛達(客)
下一隊入球(第5球)
客@4.75

$ 50.00

g持

疤睇佢下半場表現啦要

半場整球先啦美C

巴塞差啲入

Gun左50$ 5.1

下一隊主入

華西仆街鐵桶等反擊

博洛達唔想係人地主場ot同12m

泊哂係禁區

巴半場和3.幾倍 1.5細2倍

連反擊都做唔到，求其傳個波上去就算

GUN左10蚊 客NG 5.7

荷蘭個場求其入多粒

客入

上盤等死

sor 掛住畫野無買波蛋
睇左好耐啲角球 都驚驚地 但最後都係買左80蚊 客ng

唔洗咁奈，有次試過上半場0:0下半場入5粒

自 灰

得返10分鐘 快啲入啦

仆街啦
搭沉船客NG

molamola

個罰球

2:3

2-3了

唔洗比人hi啦

5.7倍入左

9倍小注客勝同5.1入左客Ng

入球無效

Fake

FAKE..

大家今晚都fat fat

屌！

屌

fake goal

得返5分鐘快啲入啦

真係搭沉左

灰撚到......

Var 吹返轉頭手球

龍門前飛機

球証買左和 特登睇VAR 話手球

頂...ot既ng要再買過
唔追了

仲諗住嬴包煙
點知..搭沉左大家

主隊冇心睇就比人入啦

好彩買左50蚊姐 大注實心錯

細注當捐比賽馬會基金啦

唔洗慌!!!!
仲有補時既!

一場歡喜 一場空

唔計

補時入左計 加時互射就唔計

加時買roda

到時買晉級補血啦

洛達你都唔想係人地主場ot同12m

主隊差啲入

是但比多球我都好

唉慘慘豬啦
又搭沉左大家船

比世界迫害

var左無計

臭西主搓波

加時點好?

互射未

仲有加時 30mins

空歡喜最慘

FAKE呢下真心好心痛

係啵 完全唔記得左
btw咁而家係咪只計晉級 入左波都唔會影響主客和
sor少賭晉級賽

買左幾多?
利申:八掛

我買左80

主客和 計和

10蚊

巴塞3.5/4 大波我又搭沉埋

好唔該 咁我個讓球客可以收左先 條數就打和

06:15 有咩心水

10蚊同我講好心痛....

聖達菲 半大
gel 定jump都唔追啦

20K輸到得返19蚊
買左10蚊NG

未派姐
客盤穩如dog dog

疤狗入未

疤下盤穩到

華倫班人狂犯規 快快脆紅返個啦

JUMP啦ON9疤

華西+2真係有機
無人說服無買tim

穩撚到仆街
賽前個個話
疤主場會大勝
上半場話疤不嬲留力下半
依家睇個死樣 下半1:0

疤狗唔入3粒全隊斷腳

睇死佢1:0完比盡2:0

所以我呢場無買，純睇波，不過好悶下

唔信自己姐
抵無gel

2；0輸半都好

好想追洛達ng呀...死唔信no goal

stop la diu 好多錢咩你

等12M好過啦

屌終於入

一陣又炸
然後0:0完

1；0

等緊你星期日啲馬

集氣黎多兩球

入撚左華西班撚樣唔會大巴架啦 咁就有機失多幾球

星期6先刨

賤種泊大巴

班撚樣要攻啦

等你
我留廿蚊翻身

賭馬起碼預500本啦 唔會場場都中架嘛 但好彩中一場就肥仔

80分鐘前入多粒 完場前再絕殺多球

輸身家啦
翻左少少身再慢慢玩過關起家啦1

G chi

洛達幾分鐘都射左幾次 但力有不遞 客ng唔入好過入 客晉我就賺左喇

屌咁都救到

12.50倍

其實而家仲有幾多分鐘先互射

2分鐘

仲以為已經射得 希望唔好爆

12M買邊隊好

暫停受注

一陣會開返

開返啦 買邊隊

洛達

客晉係咁落

一齊買運

買左洛達有無同路

唉 濕9球證直接比二世算啦
第5球吹走左

客隊！

好緊張

which 晉

射緊？

垃圾疤 我屌你老母

完了 洛達射失

洛達win?

5-4 二世晉

掛住睇巴塞同12M唔記得買聖達菲

早知咁準買1:0波膽

又g

無買半大

無

唉...睇黎球證明做二世晉
gg

屌你老母1比2時買左1000客勝又比人追
800洛達客晉 @2.13又死
擺明做比主

聖達1000半客1000客盤頂住就得

0-1左啦

半大了...

塔奇拉 1 - 1 聖達菲
nba???

輸1800姐，聖達應該穩半客 有2.9倍即刻回血啦

操盤手巴打張飛
比我搭沉左
9分鐘1:1
2.5細收皮啦

唉......3點幾倍 灰到震

穩你老母

屌老母選擇緊半大全大定半客客盤揀左後者
又死

點估到NBA 入唔夠5分鐘比人入返

買定客ng都得啦咁

半大3.6倍 遲左一步

屌上啦聖達菲

聖達菲唔掂 上盤求輸半

買左主Ng

開波唔夠20分鐘就打定輸數

巴打你都幾燈下 830有無心水

呢d無乜名氣既19隊都係買大細好過

奧林比亞會半大

聖達上半入番粒守住我理得你下半輸10球啦

班nigga好像把架咁

打

巴打我今晚見你場場半大

上盤呀唔該

2:1

一場有買中左 一場無買中左
濕9西盃容易開半大.....掛

聖達菲唔掂

我真係好撚燈!!!!!!!!!!!!!!!!!!

塔奇拉全大都黎啦...偏偏買唔到

屌2.72全大3.6半大22分鐘搞掂
點解要買客

掛住睇二世假波無買

奧林定奧利上盤

追多球主Ng

2:2

22
比力入多粒

希望唔會玩一人一入球咁仆街

我揀就揀兩場上盤啦

買3.5/4大->1:0
買2.5 細->半場都未撚完2:2

買主就客入 買客就主入
屌佢老母臭閪

客3rd goal jump完冇追ng

你聖達菲連閪床都贏到
唔係委甲垃圾都輸掛

D 黑力架真係賤 唔輸波唔踩油

Sleep

休息下啦，下午澳業再黎

好 你玩一人一球
我就掉返轉黎買 客NG

唔係得哩幾場既
星期6日再黎過啦

客主主客 客主

戶口得返9.3蚊咋CHING

客Ng 唔該

入錢再黎 下午有老鼠買 澳職盤王

中左派俾你 靠你燈燈主隊啦

Lm援助

Same

30307212
唔貪心
500睇下返唔返到本

比二世豬咗我5k
嬲得滯冇買半大
一煮完早餐出嚟見到2：1

好多巴掛住屌疤都買唔切

角大 有無得買？ 半3ing

唔關你事
係我搭沉左你

客ng 2-3

Nice

有冇人買即場角大

主下隊入球

個角大1.73倍 好吸引 差3波

無錯 佢梅花間竹
我就反其道而行

都係一日多dd

塔奇拉

我呀

咁依個月先第2日

2號先剛開始 唔洗咁灰既
灰得過食詐糊

有咩灰得過淨係買咗客3rd goal 秒jump
但冇買客4rd 5th goal

頂撚實

我琴晚入定個4倍客勝，頭先再入6.5s 好彩

大家澳職點睇

就咁話

咁我幫你手啦，我買對家，反正都燈燈地

咪二世個場 大家買客ng 2-3 跟著球證自己check var審無效

唉屌，琴晚睇錯左客讓一黎買，黑到貼地

開唔撚到馬會app買波 做乜鳩

連接錯誤

馬會網都連唔到

頭先死sever

好明顯

執柒咗佢啦垃圾馬會 年年賺咁撚多都咁廢鳩

重諗住重注gun樓主條奧林回下血...睇黎連馬會都唔中意我

哈 2月頭就輸咗5k 又要戒到下個月

今日先2月2號 師兄回頭是岸

2場

等等屌多500澳職角大 唔中就收手了

青年體育會

買咗半大

雖然重注不成 (小注o左)

唉我都係

奧林半主
仲有場要全大

更係gun o左樓主你買老林
我由細睇到你大的 終實粉絲 (由2月頭開始睇)
老林 必勝

1:0 頂住半主
另外果場快入三球

1：0係奥林？

識玩

奧林頂住半主
另外果場比多兩球

是旦入多一球啦

兩隻主盤頂住唔該

奧利個場要下盤啊

快啲入啦

赢咗派一百，入啦奥林

比多一粒我啊

我

我要半大啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

ok

2號咋wo 今日

入多二百

啲運返黎了

又針了

威斯全大派2個100
最先留名兩個

lm

Lm

完場pls

賤種

黎黎黎 比多球我

上盤呀

大呀，gogogo,祝贏

完了 紅埋

輸半格算數ok ?

難道故事終結早已注定沒法制止

奧利下盤
Go Go Go

差一球啊

全大啊

無啦
咁樣斷尾關

派得錢啦

Tg please

我真係燈撚到
好彩你揀左我對家食全格添呀屌

痴撚線我半格都屌埋我

見到我燈神仲唔走..

奧利恩特食撚屎

雖然你係第三個留名 都派埋比你啦
Tg please

全格爽死

仲有無d燈水

我係買左琴晚5場5串6
50蚊注 連場半主都開到 呢場開埋大 全部過晒 收6千幾架

恭喜贏錢
Tg: m123yeung
Thanks!!

屌做乜撚野俾人杯

想搵我？
留低tg 慢慢交流

多謝我

揀唔落手

揀開平半 半一盤

再接再厲

少玩
但3/3.5細 trytry佢

食足佢全格

派我

3x1斷一場 屌

就係尾場閪左

屌佢老母馬會
死ser跟唔撚到

想死 一直卡住係個藍色版面到 熄app再開 熄wifi用4g都唔撚得 keep住連接錯誤 好撚絕望

我都幾撚黑 即場睇好客勝 1-1嗰陣買客ng就俾對家秒入 唔敢再追客ng但客反cup2-3
想跟樓主但死ser買唔撚到 點知就全中

8:35左右就Ok返喇 淨係跟唔到你嗰兩場

支持 我all in

一出糧攞4k嚟玩馬加波依家就輸淨1k

其實我覺得今朝嗰場好鬼 踢到十幾分鐘1-1嗰陣睇佢入球細個盤口係做緊3/3.5

跟著2-1嗰陣就4/4.5
仲要全部既入球大都係超低水

跟 唔中針算

tg winmeifyoucan
派錢俾你呀巴打

琴日幾場波 6000->3000

輸個巴半大
贏返個聖達菲客勝fg
臨訓叫你地買又唔買
個個買對家

今日頭場澳職有無心水

me2 10000->1000 fk
睇今日回唔回到少少

你買o左咩 之後同我地講.
我地重注買你對家 之後派返比你 你都可能有數圍

等巴打出飛跟住買

第一場 半大 各位點睇
悉尼呢排好似幾正氣

我做到野 我2串1半大

要追數既巴打 可以參考下老鼠角細10.5

2.29

想要客隊...和波...
識你成日都似羸非羸咁...
想要客盤...再睇定D先

澳職唔買悉尼你咪撚話識賭波

今季係強嘅~睇下幾時沉船~

沉完下場又拎得返 平注實冇衰

加油~~~~

連哥域被換出
保斯基黃牌
平注
10蚊

半大 全大 半場2:2 上

放學返黎睇澳職 大家有乜心水？

再講多次 悉尼最後召集 唔買笨柒

轉埋盤

頭場半主？

角小

1.5/ 2 下盤買左
1000
希望中~

而家轉左1/1.5...玩即埸算.

希望我中~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

平注
連高域被換出
保斯基黃牌

半大

可能2:1
3:2 1:0
我都收錢~

睇埋64燈神d心水先

入左老鼠 屠佢老母

老鼠作為一哥 456

下盤1.96->1.90

已gun
今晚食唔食到雙層芝士漢堡加大 再加豬柳強都靠今場

如果針都食金拱門 但係食二手餐

下盤買多一野先 抵玩.
純9買盤. 唔睇數據~~~~

轉到點都係悉尼

無入球一野18 跳14.5

想入客入球

睇下登唔登到你地先

10

靚到 1:0

半大快！

boom 1:0 ~

豬左20蚊

半大gelgelgel

半大 全大 半場2:1

買左1.5/2S希望頂到

單球 叫糊

快半大

輸左20 蚊...第一球客+保c基黃

G持

輸左20蚊,希望個盤頂住~~~

你大注唔輸就得啦

1001

半大半大

未輸未輸~~~~~~~

開po 未